一直鐘意緊既人原來有男朋友

快啲屌醒我

多謝娘娘恩賜

有乜所謂？ 仲好添 對手得一個

當每一次都係咁你就會習慣

屌點解每個我鍾意過既人都有男朋友呀

你啱 最好既一直係身邊

有d女收得好撚埋

唔搶等佢散

如果佢唔抗拒同你傾計 你可以繼續 等有一日佢男朋友發現 自然就會鬧交 分手

有，佢ig同fb都冇po過野係睇到佢有

巴打

你做得比佢男友更好個陣 就唔係咁講嫁啦

係完全唔抗拒 就算講埋啲肉麻野一樣ok

哈 又幾有道理

dun ff啦 分左手未又係同下一個一齊

又係喎 既然佢都唔介意同我日日都傾計

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

睇到呢句已經有滴馬尿出咗黎

傾下計就要比你鍾意?毒到喊

因為同一個人拍拖無論幾好傾都會有無話題都會有淡既一日 由其熱戀期過後更加會180度轉變 當然到時都未必輪到你 不過繼續傾落去 只要你心態唔好完全沉醉 應該係無蝕底

收聲啦

或者係咁啦 就等下， 要麼等到自己死心，要麼等到你會同我一齊既一日 好似係咁

我都好希望聽到依種方法會成功

一日係兵 終身係兵